[突發］港鐵推出全關愛坐列車

鑒於關愛座需求日增，港鐵準備推出全關愛座列車，列車設有最多四個座位，為香港設計及本地製造，列車座位設計參考古時農民上下班情況，為長者帶來懷緬感覺，列車暫時於屯門元朗天水圍測試，並盡快考慮於其他港鐵線推出。

列車測試 Video:

最後冇人坐